香港中學校長會: 希望政府暫緩修訂逃犯條例

【Now新聞台】香港中學校長會發聲明，希望政府暫緩修訂逃犯條例，避免社會對立惡化。

香港中學校長會執委會發表題為「守護學生福祉」的聲明，表示極度關注社會因政府建議修訂逃犯條例出現的社會爭拗，及對學生身心發展的影響，校長會不贊成師生以罷課表達訴求，深盼政府暫緩立法，廣泛聆聽民意，避免社會對立惡化，同時呼籲教育同工謹守崗位，守護學生褔祉。